手越祐也將暫停所有藝能活動

你都有今日啦

NEWS成員手越佑也（32歲）在其所屬J家事務所的官方網站上發表了自己將停止活動的消息。被週刊文春兩度報導指他有違東京都外出自肅指令 ，今天事務所在官方網頁上宣佈將暫停所有藝能活動。

退社未

可以專心食女

安倍老婆都食埋
驚閪

呢條藝能垃圾

是撚旦啦！點都係垃圾

摺埋退圈就啱

NTR

咪仲好，有得專心屌閪

從此退出先講啦

而家先停咪益佢

過兩日又出番黎

無佢邊得黎有三上比你J 同幫你揭穿柏木既清純既真面目
雖然我都幾憎佢 但係都好respect 佢屌到咁多女
一定係大大碌加性技驚人

個款擺明唔想撈仲只係「暫停活動」唔踢走
有姨愛係大曬

唔係藝人身份根本就係一條垃圾MK

仲唔踢佢走

終於收皮

有冇偷食名單?

三上
柏木由紀
安倍夫人
仲有好多不知名嘅女

佢都算勁
爆咁多鑊都唔使炒

佢間事務所掌權個d都係女人
你明未?

依家瀧澤秀明都有份掌權 所以可能依家先做嘢

條仆街仔快D比J家炒收皮啦

gchi 瀧澤副社長嚴正執髮
其實出黎玩下女好正常亦都好理解
但係玩到咁撚樣真係

垃圾公司點會踢走舊垃圾